覺唔覺郭芙蓉連任係因為佢大波

唔覺

為左下屆立法會，請各區議員設選民登記站，記住多一個真係好撚多

說好的退出呢

又話退出屌你老母

衲DEE 下屆參選用對肥仔波同佢對撼啦

你不如話佢因為飛機場而連勝